有無人鍾意帶住耳機訓教

唔止訓教 出街都係 未必要播住歌
感覺帶上耳機 成個世界變得好安靜 好舒服

通常半夜會自動除左

鍾意帶住個condom訓

師兄平時唔J?

我阿哥平時打飛機吊舊肥豬肉。。。。。
我有心理陰影，，，唔敢打j了

成日戴住AirPods瞓覺

我打側訓

每晚都戴住headphone打側訓
第2朝都會唔見咗

會播埋歌
唔聽瞓唔着